咩叫講野好旱？

白痴問題 一時諗起

即係聽到個人會好dry果d

原來是咁

意思是說話內容有問題？

乾旱

講笑，我諗係講野千篇一律掛，交埋d idea好多人都用過，好求其

哦，即係好標準答案？

講啲野冇新意嘅意思

明白，咁係好定唔好 比上司話

唔記得前一句講咩